海外有冇咩野可以幫到手

好心痛 係海外咩都做唔到 好辛苦

依家同fd完全mon緊live訓唔撚到

有 你身邊有無未訓既人
話比佢地知發生咩事
po上你同果邊人用緊既社交媒體
過錢比香港朋友買物資
之類

上reddit幫手推post